{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011760",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R106859",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "하늘레스토랑"
    },
    "text": "ハヌルレストラン (하늘레스토랑)\\n\nソウル鍾路区平倉洞6-17\\n\n洋食 - パスタ専門 , 11:00 ~ 21:30 , 年中無休 , 80席/部屋:部屋なし , ハヌルレストランはパスタとポテトを専門とする専門店で、165㎡の広い空間と80席の座席を備えています。 ここではホテル出身の一級シェフが直接料理するパスタとポテトが絶品です。 また、ワインやビールなど酒類も多彩に楽しめます。 ハヌルレストランは、お客様に様々な選択肢を提供するために、シェフおすすめのランチメニューとスペシャルコースメニューを用意しています。 これはスカイレストランならではの自慢です。 店内は北漢山とソウルの都心全景を鑑賞できるよう、店内の前面をガラス張りに設計し、お客様に最高の雰囲気と味をお届けします。 これらの店舗は、恋人、友人、家族などのどんな集まりにも適しています。 ハヌルレストランはパスタとポテトの専門性とともに最高の味と雰囲気を提供し、多くのお客様に愛されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハヌルレストランはどんな種類の料理を提供していますか？",
            "answer": "ハヌルレストランはパスタとポテトを専門とする専門店です。"
        },
        {
            "question": "ハヌルレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハヌルレストランは11時から21時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ハヌルレストランは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ハヌルレストランは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ハヌルレストランには個室がありますか？",
            "answer": "ハヌルレストランには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ハヌルレストランの座席数は何席ですか？",
            "answer": "ハヌルレストランには80席の座席があります。"
        },
        {
            "question": "ハヌルレストランのシェフはどんな経験を持っていますか？",
            "answer": "ハヌルレストランのシェフはホテル出身の一級シェフです。"
        },
        {
            "question": "ハヌルレストランではどんな酒類が楽しめますか？",
            "answer": "ハヌルレストランではワインやビールなど酒類も多彩に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ハヌルレストランはどんなランチメニューを提供していますか？",
            "answer": "ハヌルレストランではシェフおすすめのランチメニューとスペシャルコースメニューを用意しています。"
        },
        {
            "question": "ハヌルレストランの店内はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ハヌルレストランの店内は北漢山とソウルの都心全景を鑑賞できるよう、店内の前面をガラス張りに設計しています。"
        },
        {
            "question": "ハヌルレストランはどんな集まりに適していますか？",
            "answer": "ハヌルレストランは恋人、友人、家族などのどんな集まりにも適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 401
    }
}